啱啱落樓下派利是俾保安，俾佢鬧我...

咁而家響應環保，我係支付寶入咗$50,set 俾三個人攞

個保安竟然嫌我麻煩，話我嘥佢時間 ，阻住佢r 真金白銀利是

我而家打緊email去管理處投訴佢

100/10

電子紅包咁方便都唔用

派利是想去阿仙奴

麻友

死臭雞

新正頭都貼麻友

G

雞年過左好耐喇樓豬

g

more

多謝樓主 我全家都攞左你果50了